1. Опишіть своїми словами, що таке екранування, і навіщо воно потрібне в мовах програмування.
   Екранування - це коса риска, що використовується при пошуку спеціальних символів.

2. Які засоби оголошення функцій ви знаєте?

function declaration: function fn() {}
function expression: let fn = function (){}

3. Що таке hoisting, як він працює для змінних та функцій?
   hoisting або підняття - це коли об'явлення функції чи змінної, піднімається у верхню область видимості.
